**Subject Evalauation**

Данное приложение предоставляет студентам возможность дать обратную связь по прослушанным курсам.<br/>
Для запуска back-end или front-end проекта см. README.md в соответствующей директории.